---
title: "hexo - đừng zùng codeblock tag"
date: 2017-12-21
tags: [hexo, problem, deploy]
---

## update

đã đổi code highlight mặc định của hexo thành prism nhưng đéo biết vấn đề này còn không. Cũng ngại thử vì mỗi lần thử hơi mất thì giờ.

---

Mảimiêt biên pôt rồi push. Xong chờ mãi déo thấy site update, lại fải mò vào gitlab xem có vấndềji.

Xácdịnh dược lỗi lazo sửzụng `codeblock tag`. Mấy bài trước cũng sửzụng `codeblock tag` có sao déodou??? Sao hômnay lại zởchứng??? Nguyênnhân déobiêt, thaythế bằng *triple backtik* (`) lại chạy ngonlành.

Mỗitội déo apzụng dược highlight. Dànhvậy!